仲要唔要穩定

唔撚要呀！唔好再幫政府維穩啦！人都死咗兩個，仲講乜撚野和理非，班狗官都冇諗過讓步！死咗兩個人啦！